PUBG出AI mode 有冇得諗？

見隻手機版就好多AI，
諗緊如果pubg電腦版出番個AI mode俾新手練下槍都好似幾好

利伸 垃圾成日落地收皮

多D你咁嘅人玩咪做到AI效果囉

秒 此post已完

妙問妙答